南韓捐200萬副口罩後...中國拒給口罩原料 文在寅被罵爆

〔即時新聞／綜合報導〕南韓總統文在寅先前決定捐給中國200萬副口罩、10萬件防護衣和10萬副護目鏡，卻被廠商爆料中方拒絕出口製作口罩的原料，每日口罩產能恐嚴重供不應求，南韓網友因此把文在寅罵爆。

《韓聯社》1月30日報導指出，文在寅政府決議對中國捐助200萬副口罩、10萬件防護衣和10萬副護目鏡，文在寅說，病毒不是我們唯一面對的東西，我們應該積極對抗過度的焦慮與模糊的恐懼，而保護人民免於武漢肺炎疫情的不是恐怖和憎恨，而是信任和合作。

南韓《忠清日報》1月31日報導顯示，口罩製造商爆料口罩原料庫存不足，中國禁止出口過濾材料以確保其國內口罩生產，使得南韓口罩廠商面臨停產危機，口罩製造商警告，此危機有可能在近期就會發生。

南韓《NEWSIS》今（6）日報導，華城市市長徐華成在市政廳與口罩製造商舉行會議，與會出席的口罩公司表示，至今要從中國取得口罩製作原料仍然相當困難，但會盡最大努力消除民眾焦慮，預計將從20日起開始全面生產。

南韓網友聞悉此事後都對於文在寅捐口罩的作法相當不諒解，紛紛留言砲轟「我對現任政府非常不信任」、「文在寅政府的危機處理能力呢？」、「我簡直不敢相信政府」、「這個政府真的是......」、「真的在乎韓國嗎？200萬副口罩耶」。

支那人真係無一個係無辜 世界癌細胞

唔係個個國家嘅政府都有台灣咁高質

香港，冇
澳門，冇
支那，一定冇
泡菜，都冇

想曲線下台姐
奶共奶到咁

左膠總統真係大忌

信支那

受騙的那個
比騙徒更混帳

人一左，腦便膠

On99, 信任和合作都要睇同邊個㗎⋯⋯

韓國口罩炒到飛起
仲送口罩比人

傻閪一早估撚到啦
支那人會話「無我d原料會生產到口罩？！呢d係我應得既」

韓國：200萬個口罩俾你先去應急！
中國：謝謝，再見。

騙徒嘅手法層出不窮

左膠誤國

成日話香港人豬西, 港豬又乜乜柒柒
睇返國際比我地仲豬既, 原來大撚把
比人呃兩百萬口罩, 仲要比自己國民屌, 你捐比北泡都無咁弱智

所以台灣一定係number 1 就咁解

技術上個「騙徒」冇出過聲
係有條柒頭自己入錢落佢戶口

支那：你無原材料關我撚事？躝啦仆街
贏國又贏

「唔好唔捐口罩呀，俾我捐，失民意架。」

韓國：呢200萬副口罩送比你既

韓國：有口罩原料未?
中國: 呢個係憑我自己本事拎來既口罩
我點解要提供原料？屌你老母

Push

對支那仁慈，即是對自己殘忍！

Meanwhile, in Taiwan。。。

支那唔扮慘拎撚哂你地d 防護物品點樣遲d 高價賣比你， 其實個病毒係佢搞出黎， 佢有13億人食幾億都冇所謂， 所以扮慘同時輸出去世界，到你地大爆發佢就賣番哂比你地

以事論事 上面咁嚴重 自己都唔夠用 合理既

傻鳩寅

中國政府:我已經報緊恩架啦,唔出口比你,你知啦,出口完原料收左你錢,你生產完,又要再白做捐比我架啦

韓國有冇反支那既黨派

fool me once, shame on ME

連謝謝都唔會講
唔陷你於不義已經偷笑

死返上武漢啦

支那人正常邏輯

今次成個亞洲入面嘅處理方法台灣真係唔同層次，日本都被比下去

ON9左膠
成撚日話要同金仔做朋友
然後敵視安倍

其他國家蠢在當左中國係正常國家，信左世衛
台灣美國同中國交過手就知中國信唔過

蠢過隻豬

左膠寅都有今日

如果香港獨立左
一定係做得最好果個

中國係憑自己本事呃嗰200萬個口罩

推

左膠真係呢

個個都爭住奶中共 如果台灣比韓國瑜做總統一樣係奶到雪雪聲

泡菜同支那一樣咁低質
係啲戇鳩先成日覺得韓國好好
今次抵撚佢死啦

韓劇版 農夫與蛇

如果韓國瑜做到總統，結果應該一樣

撞著大古惑都唔醒

文生，你醒下啦

想要2盒（成人），thanks 🙏🏻

白痴泡菜

奶共國s

日本根本一早講好要接待屎總訪日，唔夠膽取消所以唔想得失支那先綁手綁腳反應慢處理差，我驚日本會咁樣賠上奧運

😦

因為呢個世界仲相信緊中国會講事實
以為佢係一個正常國家
唔多唔少成日拎中国自己發出既文獻去認真研究

係沒有主權，唯有獨立

鬧乜
一早提咗你啦

韓國：200萬個口罩俾你先去應急！
中國：死on9仔 理你都傻

咁都信支那

抵啦仲送野比支那

因為咁岩係中國
可以狠狠咁封又唔會比台灣人話

金仔話

左膠到爆

之前仲同中國簽軍事協定 痴撚線

要比較反中 就要所謂保守派
薩德就係保守派頂住民間壓力硬推

但之前保守派太多衰野

準備下台啦

佢係共狗！

希望今次可以清除所有奶共嘅政治領袖
加強全球反共陣線

奶共下場
呢排邊個幫就邊個俾人屌

南韓即時喺機場查封所有支那人嘅口罩
咁樣或者可以挽回民心

支那閪：三十盒，多谢

算唔係算英雄變狗雄嘅例子

美國個專利咪又係咁

正垃圾閪總統
影衰大韓民國

如果韓國瑜贏嘅話台灣人真係選舉完一個月內就會奶鑊好撚甘嘅依下真係估唔到反送中反到間接令台灣死少好多人

其實蔡英文本身都偏左，只不過反共

其實乜嘢filter咁巴閉得中國有？

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

抵撚死

文在寅君子唔夠小人鬥

2盒thx

戇鳩

On9

但都奶左野
第一批武漢撤僑既， 多左一D名單無既人
仲要係染上病毒既
而且主要都係同國民黨黨員相關人物
中共真係黑心到仆街

condom韓國仔

俾金仔撚完到俾shithole撚狗咁撚
大愛夠未

幫幫佢 connect 韓仔 推翻奶共狗

左膠

屌好撚支那style

邊個騙佢，佢主動送俾人，有乜好講

韓國政壇,一係文在寅呢邊左派,想反美,對北韓中國友善,國內力爭人權民主,勞工權益; 一係就親美,可能對日友善,極憎北韓既保守右翼,佢地懷念幾十年前既軍事獨裁,同大企業關係良好,同三星食住上,打壓工人,今日韓國社會咁僵化咁貧富懸殊係佢地既傑作

傻鳩文在寅
你應得嘅

笑死 左膠政府係咁上下

全球排華不是夢

香港台灣冇得避

文在寅係和平盛世既時代就有用，對住獨裁野心國家梗係要強硬

土匪都好信

‘全家’真係帶頭淋火水始祖

Ok thx

武漢八謠之一，第一個揭發肺炎疫情的李文亮醫生，病情惡化，剛剛離世！

點睇呢個POST咁多人吹奏?

罷免朴正熙個女咁罷免佢啦

勞動黨間諜

泡仔慘過做condom今次係送上門嘅免費雞

咁國際間黎講，香港人係最清楚支那人性格既

一個唔係世衛成員國贏晒亞洲所有世衛成員國

下次醒少少,唔好捐野比支那

奶共

諗起連登仔前排有一輪係咁吹奏佢
咩咩復仇

支那狗

明明以前係民主鬥士，依家就做返同以前背道而馳既野，助長邪惡勢力崛起

2016 美國已註冊

仇中情緒On fire~

如果台灣信咗另外嗰五百萬人選咗條光頭鳩出嚟, 今日俾世界恥笑嗰個就會係佢地

無原材料俾人，仲要走去搶曬人Ｄ口罩

就係非會員國,先可以自己黎,唔洗守佢個套

乃共應有此報

支那真係世界毒瘤

世衛帶頭攬炒
人地研究緊恢復來往中國航班了

會同香港鬥俾支那病鳩中出得多

周邊國家
認真只得台灣有本事可以喺檯面同中共對著幹
其他嘅望住盤數 出口 旅游 之後驚覺春袋兩粒睪丸都俾支拿人含住

老實今次係文在寅自已on9唔怪得中國，未確保。自已國家供應同貨源時就送咁多出去。台灣今次真係有先見之明，一早block咗口罩出口。

北韓都係同族人班支那狗壓撚住你咁多年都要以德報怨，仲要俾人恩將仇報

支那：我憑實力乞番來

準備下台

加速主義

全世界已注冊
惟獨是中國境內未注冊

之前唔係有12萬韓國人請願禁支那人入境咩

連登不嬲左膠論壇嚟
淨係識笑四眼仔-0-0
尋晚仲見到有人開post話捐口罩比廢老防止社區爆發

因為其他國家對中國太唔了解

下個總統會唔會走反支那路線

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

揼錢落海最佳示範

希望南韓睇清楚中国
你幫佢 佢唔會幫返你 仲會踩多你一腳
中国無一個係無辜㗎

嗰日屌蔡英文廢係咁叫人投韓國魚嗰隻知名五毛呢

真係好撚好笑
都唔知笑泡菜左膠好 定 支那極權亂鳩黎好

唔好對泡菜人有任何期望

某程度儒家文化就係黑社會文化。

奶共狗閪文在寅 支那肺炎死全家

支拿一鳩日當人condom,十鳩幾年前已經係咁對香港,真係唔驚他朝君體?

偉 係到嗎?

高麗行省

好尷尬

南韓一定無警訊睇

原來口罩原料都係大陸
只係買消毒過程

呢啲咁唔講口齒嘅國家幫黎把撚咩

mask future 牛三中

中國拒絕出口原料係fake news SBS fced
鍾偉樂有repost

又係奶共狗！垃圾！

習近平係極右

抵啦

點解國際上的傻鳩仲未睇清支那真面目

應該要彈劾佢喇

Push.

人蠢無藥醫
仲信中共真係救唔到你

香港人要靠自己 自己防唔到 真係無人救到
而家無政府狀態 真攬炒

無事既...繼續瀨共啦..總有一日會瀨到著數返黎既

韓國反中反得好勁
仲奶實下台

美帝做野啦 北韓爆緊肺炎
換條友做總統 分分鐘下年冇咗個威脅
仲可以推條防線到俄佬門口

成個亞太區做得最好真係蔡英文

泡菜反中？你講笑炸？

事實證明國際組織都係廢
跟美帝搵食最實際

賠左就好，親中政府可休矣。

冇撚計 鬼叫你自己on9

支那：你唔捐新鮮口罩 我點支解啲二手口罩俾原料你
韓仔醒左咁多

最新情況係台灣俾大陸陰撚左一野
接濟留中國既台灣人專機名單俾人改左
原本要即時返黎既血友病病人竟然唔係第一班機返
原定244人變多左三條友
其中一個發燒仲要確診
然後有五分一人唔係台灣籍
而份名單係登機前一個幾鐘先俾台灣個邊
仲要用英文拼音根本對唔撚到名

仆街真係無恥到極限呀！！！！！

在支台商已成人質，分批溝啲病人送去台灣，完全係搞鳩台灣嘅仆街侵略操作

支那堂堂大國 咁撚垃圾

個個都發夢賺十四億人既錢，倒頭來屍骨無存！

點夠你玩

仲要主動出飛機
根本就惡意散播病毒去台灣
然後最新消息係第二批人去緊機場
就話冇機返台灣
話台灣政府唔收
實情係中共唔撚俾飛機出去
真係屌佢老母呀！！！！！！

唔駛咁嬲啦
去得中國賺人仔既所謂台灣人
咪好似新年仲上去玩既所謂香港人
不作死就不會死

頭3個有咩分別... 香港澳門政府都係中共控制

口罩機器要預計半年, 三週就起貨
原先有件關鍵零件係中國製, 受疫情影響冇供應, 台灣政府馬上轉去德國入貨
以家可以日產1千萬個口罩
如果之前比國民黨執到政既話, 應該成個台灣冇口罩, 運晒返大陸
今次葵英文真係快人一步, 惟一缺點就係遲左封香港人入台灣

太唔了解中國人劣根性

中國武漢肺炎可以病死3000萬人

為什麼中國「三年困難時期」可以餓死3000萬人？
毛澤東主政之下，中國可以餓死3000萬人，完全怪罪天災

如今中國在一心效法毛澤東的習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人
雷神山醫院

火神山醫院

方艙醫院

武汉洪山体育馆

武汉国际会展中心

武汉客厅

習近平主政之下，中國武漢肺炎可以病死3000萬人

香港獨立是唯一出路，可惜香港人不知道
國家會感謝你，中國萬歲！

仲要津貼口罩廠, 生產一定數量口罩, 部機就歸口罩廠
只需要用低成本就收到口罩貨, 又有誘因鼓勵人地加大生產線, 一石二鳥
香港政府仲出緊TENDER

左膠只可在太平時代有用

垃圾文在寅周圍奶共等坐監啦

又一拳打落左膠塊面到
左膠自己食空氣啦，反正d口罩都比曬人

中國向世界挑機，
第二次八國聯軍黎收你皮果時，
唔好扮磨菇

中國俾5G你用仲咁多要求
冇中國你邊有5G用 真係唔識飲水思源

先前都討論過
大概就係話韓國係財閥政治
政治操控都係嗰幾個大財閥（三星，現代嗰啲）玩晒
經濟主導，你唔會見到好似英美嗰啲突然選咗個好強勢嘅總統，亦唔會有台灣噉亡國感vs發大財
所以要嚟緊支爆，支那冇錢先可以唔洗畀面佢

其實屌你老母
半年前係得香港企到咁前反中咋
依家歐洲嗰啲唔講啦，默姨姨依家都仲舐緊共
美國啲議員都講過係多得香港先喚醒咗美國人，嗰陣美國打貿易戰係俾美國人屌返話針對中國同搞彎經濟，但香港嘅事一出，佢地做政治宣傳係易咗好多，好似NBA同blazzard嗰啲都係靠香港嚟助攻先令到依家美國人多咗反中
喺美國之外，真係冇其他國家係咁強硬反中㗎啦（印度、越南嗰啲除外），連台灣都係靠香港嚟喚醒亡國感幫小英反勝
所以time選咗環保膠做年度人物我都覺得啱，根本個世界就未跟得上我地，仲係做緊左膠、環保膠、吸緊支那毒、俾支那呃緊

落台啦 屌你老母

Well said
仲記得6月初亡國感超強，大家好有意識去博命